係同路人既聽日開始戴口罩

表態又好健康又好遮醜都好

聽日開始係街就戴口罩

瘟疫阿而家係唔係同路人都要戴啦 利申戴緊